[本地足球] 2017/18 港超聯及亞盃外討論區(65)

2017/18香港超級聯賽參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、
香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 5賽程：
2017-10-14 XX南區 vs 陽光元朗 香港仔運動場 14:30 $80, $30 (OnTV Live)
2017-10-14 傑志 vs 和富大埔 旺角大球場 17:30 $120, $40 (OnTV Live)
2017-10-15 標準流浪 vs 畜力 深水埗運動場 14:30 $80, $30 (OnTV Live)
2017-10-15 東方XX vs 夢想FC 旺角大球場 17:30 $80, $30 (OnTV Live)
2017-10-15 理文 vs 香港飛馬 將軍澳運動場 20:00 $80, $30 (OnTV Live)

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場 20:00

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場 20:00
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

香港隊亞青盃外圍賽 (U19)
日期 對手（賽會制／由澳洲主辦）
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓 14:30
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲 14:30
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島 14:30

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

10月10日亞盃外打馬拉決選名單

23人決選名單：

守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、謝德謙 (冠忠南區)

後衛：徐宏傑 (標準流浪)、李志豪 (東方龍獅)、*丹尼、艾里奧、*列斯奧 (傑志)、羅拔圖 (R&F 富力)

中場：鞠盈智、徐德帥 (東方龍獅)、胡晉銘 (香港飛馬)、黃 洋 (傑志)、伊達(R&F富力)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒：羅港威、麥 基 (東方龍獅)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、*佐 廸 (理文)、高 梵 (青島黃海)

*為補選球員

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

#KimOut

港超聯要到14、15號先有直播，周日（8日）如果有時間，下晝4點不妨捧吓場，睇吓李健和大戰吳群立，一齊緬懷昔日港甲名將風采啦！

●直播Link：
手機版 [url]

34分鐘 馬天尼3比0紐約華人

留名

還錢

[url]

港超聯 勁葡萄囉！黃俊皓娶咗個靚老婆
10月08日(日) 11:00

in kim we trust

東網體育好多呢d無聊新聞

KIMOUT!
SANDROUT!

tvb食撚屎

lm

【網民熱話】網絡拳擊專家瘋狂公審Rex
10月08日(日) 01:56

東方日報A1：額腫嚴重拳證叫停 點數贏河野
0:00/3:02

挑，咁黑龍波馮堅成同大頭幾時又變足球專家可以去講波

好悶呀冇波睇

13 gor

平时在FB用简体字留言无端端被一些香港人插都算了，但这版主真的看不过眼了。
人家share个link有问题吗？他们球迷的确是有嘘国歌啊。还有你说你是那个专页的管理员，既然你那么不喜欢那个专页那你做么还留在那专页呢？自导自演吗？这也算了，说大马华人长期被马来人欺负？版主在大马活了20多年都一直与马来邻居和马来朋友的关系良好，哪来欺负！大马华人要幻想共产党打救？搞笑！多数大马华人较亲中是因为我们的祖宗是来自中国好不好，就像版主的祖父是来自广东佛山，他在佛山有不少亲戚还有每年都有回去探亲。绝对不是你们所谓的支持共产党！不了解大马就别出来说鸟话装逼！孤儿仔一班？相比下你们更像孤儿仔，更需要人可怜！
**纯属针对这人，并非所有香港人，谢谢！

馬拉華人好噁心

13哥唔撚留言比佢講到自導自演
D馬拉仔真係忽忽地

波台港超post會員暨太田夢莉男友
有所思事
華麗留名

<蘋果日報>

張建宗指《國歌法》追溯力留律政司研究

【本報訊】上周四旺角大球場，香港對老撾國際足球友誼賽，一批球迷在奏中國國歌時發出噓聲及舉出不文手勢。政務司司長張建宗回應事件時指出，球迷行為不能接受，國歌和國旗是國家象徵，是嚴肅的標誌，一定要尊重 。

稱立法不能迴避
張建宗續稱，希望之後港足對馬來西亞的賽事，不會再有同類情況發生。若令到港足的賽事從此要閉門作賽，對球迷不是好事，對香港形象亦造成好大損害。他呼籲球迷和公眾好好反思。

張建宗又表示，《國歌法》在本港實施是不能迴避的問題，但立法需時，特區政府會按照香港憲制和法律制度，完成法律諮詢和草擬工作後，在適當時候進行本地立法。

至於基本法委員會委員饒戈平建議，港府應將現時不尊重國歌的行為記錄在案，研究能否在立法後再追溯這些違法行為。張建宗表示，這些法律觀點要留待律政司在草擬過程中研究。

香港足球代表隊隊長葉鴻輝則表示，身為球員只集中於場內事情，球場以外的事件不到他們控制。港隊教練金判坤未有回應事件，並稱現階段應集中在如何應付賽事。

Ok

13哥打到班馬拉狗啪啪聲

十三哥好波

普通法無追溯係常識吧

單純普通法唔應該有人大釋法添

【自降甲組之後】嘆球圈有潛規則 南華新10號呂偉超：繼續做自己

（獨媒特約報導）南華今季從港超聯自降甲組，前立法會議員林大輝接手球隊，大搞青春班，球隊中更有球員只得14歲。不過，南華依然有一班忠心的球迷繼續撐。球隊今年沒有外援，穿上10號球衣的是一名1995年出生的小伙子，他的名字叫呂偉超。呂偉超接受獨媒訪問時嘆道，香港球圈有潛規則，球員的能力不是踢職業足球的首要考慮條件：「其實著幾多號都好，都只係繼續做自己。」

「際遇唔好，個人又唔係好識應酬，應該唔會再踢港超啦。」15歲時踢花花，後來效力駿其，輾轉間踢了5年業餘聯賽。在前季效力夢想駿其，總算叫踢過一年職業足球，但這一年令阿超的感受頗深。他發現球圈一直有潛規則：「你睇有啲人能力唔好，都有得繼續踢就知。」

鄭禮騫之前都講最緊要識人

咁你係咪好波到打到超聯先

單純咁睇佢講乜又冇錯

如果佢唔係好波又係到屌鬼同賣菜佬有咩分別

李光耀：「我不是中國人，就如甘迺迪總統不是個愛爾蘭人。慢慢的，世人會知道，新加坡姓李、姓高、王、楊、林的人們，外表上是中國人，說著華文，然而卻與中國人不同。我們有中國人的血統，我們不否認這點」。
「但重要的是，我們以新加坡的立場思考，關心新加坡的權益，而不是以中國人的立場，為中國人的權益著想。」

釋法唔會有刑法啩

我比較想知22歲仔教波可以教到人地d咩

教小朋友或者低組別點解教唔到？外國大把大學生pt就係教運動，我都有教

大馬華人開始精神分裂

有乜野係冇可能？

刑法要經立法會橡皮圖章

恐怖

納入附件三又得
本地立法政府議案過半數就得
同過硬有咩分別？

搵黃洋巴解釋，我解唔到個普通法presumption

早幾日律師會個蛋散會長先講
接受開普通法訓練既律師會覺得解釋法律既權力只係屬於

篇野有冇講佢有讀大學有考牌

俊立小心d
tvb watching him

大學唔一定係體育科嘅先可以教

牌呢樣嘢，佢無寫唔代表無吧

而且都同你個論點22歲可以教到乜係2件事

咁即係可以教到乜

我點知人哋教到乜嗟，我只係想話年齡同教乜係唔一定成正比，淆演夠得20幾歲啦

冇話啲咩夠唔夠班嘅
年中唔少唔夠料，靠識人上港超坐兩季既人啦

而家賀芬咸個教練都係30歲
接手嗰陣得28

星期二我實boo撚爆你支那歌，考慮下boo埋馬拉

教下中小學生基本功
以佢cv夠教有突啦

概念店啲相點解睇落得展覽 冇嘢買咁嘅
定係買嘢嗰度冇人影相

咁睇下點分工, 現代足球越黎越專業化
領隊用人戰術去講解點踢, 教練教波, 體能負責操體能, 仲有好似牛丸果D負責數據分析
同埋D野科學化左, 唔一定要靠老靠經驗先得

冇咁專又後生, 咁教細路仔興趣班都OK啦
主要唔好教壞手勢同意識

落完堂一齊食麥記打邊爐

如果係興趣班就無所謂啦

下場拖個喇叭同大聲公入去噓

boo主隊歌已經夠哂奇聞
你boo埋客隊人地咪有口實搞9你, 唔好畫蛇添足

估計概念店營業額連交租都唔夠
點維持？

係個 Anthony lam 死屈馬拉仔係中國人

問政府拎囉
山雞計劃啲錢拎哂去交租請經理請廢金

甘巴爾應該係教傑志先開始做職業隊主帥，當時33歲

LM

有無傑志最新消息

等金東進全面復操

決定以後有迷Kim狗就一嘢撻呢張圖出嚟

個anthony lam係藍絲廢中黎

10月 7日(六) 20:56
專欄輪住嚟 梁智駒，你食咗藥未呀？

夢想FC●行政總裁梁智駒

假如我說：「夢想FC係實力最強港超球隊！」聽到的朋友應該不離以下反應。
A：「『大口駒』，你食咗藥未呀？」
B：「『牙狗』，你食錯咗藥呀？」
C：「『托迪』，你食咗過期藥呀？」

其實，我認真的告訴各位球迷朋友，我認為夢想FC是隊內士氣和氣氛最好的港超球隊。數數手指，夢想FC由成立到現在，數到盡也不過4個月的時間。球隊管理層，有的事前互不相識，有的從未合作過；球員有老有嫩，當中有潛質新秀亦有失意軍人。難得大家來自五湖四海，走在一起卻產生了意想不到的化學作用，夢想FC不是勁旅，場上面對的對手，無不實力和經驗都在我們之上，要縮短彼此的實力差距，除了平日努力操練，場上拚命作戰外，士氣乃不可缺的元素！

至於「士氣」可以稱得上夢想FC的重要資產，為了提升士氣，我們每一次操練後都會一起用膳，大家輪流「萬歲」，幾乎每日都有「免費午餐」，哈！哈！最新一期的「老細」就是上場聯賽，個人梅開二度，協助球隊主場4比2擊敗冠忠南區的「肥哥」林衍廷。他射入了2球，除令夢想FC贏波全取3分外，亦讓他有機會請隊友食飯，還要食足一星期，令隊友們非常羡慕。

夢想FC經過4周聯賽後錄得2勝1和1負，球隊上下都感到非常鼓舞，但我們不會自滿，希望球隊在維持高昂士氣下，可以挑戰更高排名外，取得遠勝預期之佳績。

夢想FC
行政總裁 梁智駒

約安道爾玩下都得喎

係都約埃塞俄比亞

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

【22連勝】葉鴻輝談「王者對決3」：認識拳擊好教材

專心預備10/10場波好過啦

人地玩體力戰法都屈撚死你香港啦

概念店內亦設「留言簿」，讓球迷留下對港足的說話。幾位球員先留言，其中上周首次為港足披甲的夏志明寫上「快啲幫香港隊入波」及「呀謙零失球」，在旁的謝德謙說笑言：「我在後備席當然是零失球啦！」他亦寫上「星期二全取三分」，希望港足擊敗馬來西亞；羅港威就寫上「希望夏志明交波畀我入」。

一於係留言簿寫Kim out!!

隔嚟post睇到原來莫耶斯依家失業，請佢帶港隊啱洗，方便斬波

唔好有事

提提大家生面口買阿仙奴波衫最重要搵D信得過,唔好亂同連登/高登人買
愛害事件簿

連登會員NO:#1241

如果大家反熱狗,可拉落去睇埋

再加多句
事主係唔怕坐監

Kim out , best choice?

Kevin bond待業中
馬里奧 待業中
甘巴爾傳教西悉尼流浪

摩連拿馬體會派咗過中國做青訓

馬里奥當年俾球迷咁對待仲會想番來?

true, 佢唔難揾新工

9981斬
墓臭正選

要洗版就入返阿狗post洗啦

e. milia

係唔係都係9斬，不如搵個有歐洲經驗啦

係唔係都係9斬，不如搵Bigmac

多左兩張正價飛,平放$200兩張
有意tg edward1906

呢個真，教幾場又走，邊有咁多錢賠

域囝

10/10 場波仲有冇學生飛

有 但係唔多 所以我搭緊尾班車出旺角場排隊買

oh...thx
咁算了

但香港球員啲傳中質素

門口實有人放蟹貨
分分鐘免費過張你咁滯

笑死

9 斬就是但搵人教都得啦

久保
明天中華隊將與巴林交手，龍門將由潘文傑代替上場表現佳的邱育宏，加上陳昌源回歸，期望能在主場搶到1分，以保亞洲杯出線機會

oncc
定風波：莽撞球迷是港獨分子縮影

香港足球代表隊友誼賽主場迎戰，部分「球迷」重施故技，在開賽前奏起《義勇軍進行曲》時發出噓聲，甚至比出不文手勢。香港足總表示，由於今次是「重犯」，國際足協可能加重對港隊罰款，甚至可能被勒令閉門作賽或取消比賽資格。

真的搞不懂，這些人到底算是哪門子的「球迷」？力捧球隊目的只有一個，就是支持球隊獲得最佳成績，滋事分子這麼一鬧，只會適得其反。從這個角度看，如果滋事分子在香港隊對中國隊時搞破壞，潛入後者球迷區噓國歌，令「敵隊」受罰，尚且可以理解，像如今這樣蠻幹，損己而不利人，實在令人摸不着頭腦。

這班「球迷」的胡攪蠻纏，實際上是港獨分子的縮影。他們口口聲聲為香港福祉，但所作所為卻完全相反，中央一再表明港獨是紅線所在，港獨分子硬是要搞港獨，其結果就是俗語所謂的「撩鬼攞命」，幾乎到手的特首選票失諸交臂之餘，中央對香港愈來愈強硬，而這一切惡果，卻要全體市民一起埋單。

更有甚者，港獨分子連搞運動的最基本法則，盡可能吸引最多支持者也不懂（或者是不屑為之）。本來，相對於保持原有生活方式、爭取雙普選等訴求，港獨遠非香港市民的最大公約數，要爭取群眾支持已非易事，豈料那些「播獨」大學生反其道而行，惡形惡相，粗口爛舌，比蠱惑仔更加不堪。這幫人經常擺出一副替天行道的架勢，順我者昌，逆我者亡，毋須討論港獨的是非對錯，單是這副「賣相」已夠「趕客」，他們還沾沾自喜，以為真理掌握在少數人手裏，不支持他們的大多數人反而是「港豬」。幸好港獨在政治現實上根本不可行，否則讓這班運動領袖大權在握，分分鐘比中共更加獨裁！

傳媒人 史弘毅

雖遠必株

入一場噓一場

香港波有人鬧，都總好過俾人wfc吖
不過都係嗰句，之前講到香港足球有幾垃圾，而家就話為咗香港足球好叫人唔好噓，呢樣野真係好嘔心

解決方法只可以用第二隻歌代表香港

班仆街平時都唔睇香港波
而家借香港波奶鞋底好嘔心

有衫賣的

機場？

逼害我島大頭

以速度見稱的冠忠南區翼鋒夏志明，有「子彈」的外號，曾被巴拉圭勁旅看中，一直被認為是潛力新星。不過，將於年尾就25歲的他，在上周這個「絕對是適合的時候」才首次代表港足在國際A級賽上陣。賽後他表示：「終於嘗到現場大量球迷支持的感覺。」

24歲才首度為港足披甲，原來是逼於無奈，全因夏志明於2014年在九龍灣公園的嚴重受傷，令他的左膝仍不時感到痛楚，「其實Kim sir（金判坤）不時也想選我，每次決選時都會與我溝通，詢問我的傷勢。不過，每次決選時間，特別是6月球季完結時，我膝部都有痛楚。」夏志明更表示，現時仍很怕到九龍灣公園踢球。

上月初獲補選入港澳埠際賽的港隊名單，當時賽前他曾表示過：「機會太早來到也未必是好事，在我的足球生涯，始終有一天可以為香港一隊上陣。我相信，機會會在最適合的時候來臨。」結果，最適合的時候，在一個月後就出現了，他說「時間剛剛好！收到入選消息時好開心，今次感覺體能不錯，狀態亦保持到，非常高興，因為今次不用向Kim sir申請退隊，亦想不到可以踢足全場。」

今次為港足披甲，對夏志明其中一個意義，就是嘗試到大部份球迷支持的感覺，「我多數效力較小型的球會，在傑志時又不是正選，而現在作客旺角場對傑志、東方等球會，球迷大多支持對手。今次嘗試到大部份球迷支持的感覺，有點不習慣，所以我要跑動更多！踢完後感到很開心，很自豪。」他亦表示，在港足是一個新環境，感覺新鮮，亦可與傑志時的好友佐迪、丹尼和列斯奧重聚，很珍惜這些時光。

另外，他亦指出Kim sir選人是經過多方面考慮，夏志明說：「我與Kim sir一向溝通良好，而且亦向Ricky（南區教練鄭兆聰）詢問意見，我相信Kim sir與其他球會教練都有溝通。一個球員是否入選，他會考慮多個因素，包括場上表現、教練意見、球會訓練情況和球員個人情況。」

周二對馬來西亞的關鍵戰，夏志明仍認港足有球迷支持下可以勝出，並希望落場，「我希望有機會落場吧！但今場十分重要，如果我是Kim sir也會先起用較有經驗的球員。」

等睇人話佢契仔擦鞋狗

呢個的確係kim嘅生存之道。
即使Kim out之後，除非換個本地薑嚟教，其他外藉教練肯定唔會習慣呢樣嘢

九龍灣公園

一日班老細，足總同勝利球迷唔識反省，換黎換去咪都係搵擦鞋仔做教練

講真，呀kim呢啲唔係識玩政治，只係識做足總同老細隻狗

貝鈞奇早上在港台節目表示，現時不能判斷究竟國際足協會罰款或以其他方式處罰，有可能被罰閉門作賽，最嚴重更會扣分，即判港隊輸球賽。

於烽煙（Phone-in）環節，聽眾許女士致電批評噓國歌的行為，質疑「我們香港中國人，自己都不尊重中國」，形容那是「亡國奴」，「為何中國人都不懂尊重中國……留在香港做什麼？」她又建議足總以團體方式售票，「哪個區有事就拉哪個。你（團體）自己找些人出來交給我」。

貝鈞奇回應時提到，現在噓國歌都以一個區域為主，其他球迷不會有這問題。被問到是否已留意哪個區有球迷噓國歌，他只說，「現在見到的都是穿紅衫支持香港隊球迷，這區其中部分人發出噓聲」，認為是「羊群心理，柴娃娃地噓，作出不尊重國歌行為」。

聽日一萬人入場 足總又然

噓國歌最嚴重會比人滅會

有冇人覺得聽日會有藍絲團體黎搞事

有人比飛就話啫，
要班垃圾藍屍攞2舊水出黎表示自己愛國??不了!!!

足總派飛俾班撚屌入場搞事

扣分未呀屌你老母
由2015年講撚到宜家都未扣

足總要斷自己財路，自取滅亡既，
要死唔比佢死咩

其實老細足球唔緊要，主要係心態問題，人哋外國唔係老細足球咩，睇吓車仔，紐卡素？只不過人哋點老細都唔敢郁國家隊之嘛

屌你老母臭西貝均奇！

噓「自己首歌」噓到罰取消參賽資格
要幾無腦先講得出 係真嘅話重唔比國際關注？

北韓用核彈威脅全世界都有得繼續踢
kim ho ball

重有果個咩香港人係中國人理論
假設你中國夠薑收返海參威（雖然現實只係廢國一個 咩都唔敢做） 係咪會叫入面d俄妹俄仔認係中國人？

連座法 番左秦朝

自己搵人出嚟
捉鬼大行動

老屍捧金抗共完全零作用
天日又一條友

橙

入場搞事打大交，足總可能又被亞洲足協罰

俊立將會成為第一位義士
捨身成仁 球迷革命 香港獨立

他亦指出Kim sir選人是經過多方面考慮，夏志明說：「我與Kim sir一向溝通良好，而且亦向Ricky（南區教練鄭兆聰）詢問意見，我相信Kim sir與其他球會教練都有溝通。一個球員是否入選，他會考慮多個因素，包括場上表現、教練意見、球會訓練情況和球員個人情況。」

有預感何廢老又會話kim選人係受5件背後操控

扣分
掟訊號彈落場咩依家

最嚴重姐
依家都係罰錢姐

人地老細唔會係足總高層？？？？
但香港班老細就係足總高層

五十六民族入面有俄族

順手屈埋何廢老甄廢中

【亞盃外】關鍵戰有望擔正 黃威有把握贏大和富大埔隊長黃威今季表現回勇，上月代表港足作客馬來西亞後備上陣，更加是表現亮麗。周二晚港足主場再對馬來西亞，黃威甚至有機會在這場重要比賽任正選，他表示：「尚未感到特別大壓力。」

在聯賽上陣四場已入兩球的黃威，上周友賽老撾時以頭槌攻入首個代表港足的入球，他表示期待周二對馬來西亞的比賽：「始終是一場很重要的比賽，而且有機會正選，所以很期待。」他上月作客馬來西亞交出優異表現，惟預期今仗會較難踢：「上次後備上陣，如果今次正選會較難踢，因為上仗落場時，對手體力已經消耗。然而，暫時未感受到特別大壓力。」
另外，黃威亦對球隊有信心，可以在周二擊敗馬來西亞，他說：「上次作客都很大機會取三分，今次我們主場，加上對手有兩位球員停賽，所以都很有把握。」黃威又指，上次用頭槌建功，會盡力爭取首個用腳的國際賽入球。

【亞盃外】關鍵戰有望擔正 黃威有把握贏大馬

想問聽日係咪都係有劃位?
安排係點樣?

包清=贈票之王

強烈譴責各大媒體針對及放大殘疾人士行為

mk

根本就on9
如果咁樣就閉門 會唔會有人寫信去fifa要求罰埋蘇格蘭對英格蘭個場

仲要今次香港噓“自己”“國歌”

本地足球gp叫人唔好噓個個po冇左嘅
仲諗住繼續屌柒佢

很高興在此宣佈，愉園體育會足球部女子隊正式成立，並準備角逐2017/2018球季香港足總女子足球聯賽。

女子足球發展一日千里，日本走上過世界頂點，南韓亦在香港展示過一流的職業級足球表現，亞洲多個國家都正在為女子聯賽職業化而努力。而香港方面，則有代表隊中場劉夢瓊在日本市原VONDS追趕夢想，前鋒張瑋琪更加盟澳洲布里斯班獅吼，成為香港足球史上首位女子職業足球員。以上都證明了女子足球在香港已步入新階段，有見及此，愉園亦成立女子隊，希望推動本地女足發展。

愉園將按FIFA的理念「為希望參與的女性提供踢足球的機會」為原則，在香港普及女子足球，同時為現役球員提供更好的條件，為培育更出色的本土球員而努力。愉園女子隊將會由前香港代表隊成員鮑家耀擔任主教練，前甲組聯賽球隊精工球員雷達華擔任助教。期望將職業模式的訓練方法套用到日常訓練，更好地利用難得的訓練時間。為了在今個球季爭取到至少一個錦標，球隊在早前已在日本「足球王國」靜岡完成了為期一週的集訓，在集訓中更與2016年成為了全日本冠軍的高校名門藤枝順心以及山梨学院大学進行了練習賽，為球隊成軍打好基礎。

在今次計劃當中，車路士足球學校(香港)亦擔當著重要角色，他們推薦了十多名出色的球員加盟愉園，令愉園能夠以一個完整而且具一定實力的軍容參加今季聯賽。同時，球隊亦已羅致了能攻擅守的愛爾蘭籍華人中場宋麗雯、效力女足班霸公民多年的前港隊翼鋒王淑芬，期望可以在首個球季裡衝擊錦標。今後球隊將會以普及女子足球、改善女子足球員待遇、將女子足球融入社區這三個目標而不斷努力。

#hvaafootball #Puregreen

今年女子League好快就開，除咗魚丸變身加入，據聞仲有一支港超冠軍級球隊參一腳，公民長年冠軍既地位，可能會俾兩支老牌球隊衝擊？？

傑志都設立女子隊

支那佬嚟講陳志實so far真係算有心搞波
你老味李思廉仲話咩飲水思源，回饋香港足球，隊畜力搞到鳩尖孖碌咁

啱啱經過旺角場見到有十幾個排定隊等入場了

really?

任坐

想問聽日現場仲有無得買飛

黃威，樂仔港隊已經12次A級賽上陣
表現好d先可以有多d機會外流

一定有

G持bigmac

墓臭得4次已經可以去印尼

bigmac無再係fanpiece寫文？

曾有印尼同印度球隊邀請佢加盟

比藤枝順心炒幾多強

黃威，樂仔外流日本J3都好呀

老老實實，不如試下等他播完歌先成班觀眾一齊入場，咁咪又唔洗比fifa 錢，又唔洗理他首歌。鍾意既，企係場外面噓，fifa 都吹你唔漲架

駛咪早d去買定即場有得買？

全部人塞喺通道上面 camera影唔到

完場買都有

CCTVB：再有球迷奏國歌時抗議，迴避國歌及沒有肅立，人大XXXX稱上述行為已構成觸犯XXXX
足總主席狗德表示港隊有機會被亞洲足協處罰，港隊勢閉門作賽、取消資格、沒收會籍XXXX

入左去既
播完客隊國歌就請 坐 低~

佢兩個最好喺之後三場打好啲，就算最後出唔到線都好，起碼都可以吸引到外國球會注意

兩場機會喳，邊有球探睇到最尾一場

true,北韓 尾場無直播
仲有場對巴林友賽

真

Sor，唔記得左。唯有對巴林，黎巴嫩同埋馬拉打好啲

真心work

同大球場個喇叭鬥大聲根本無效果，傷聲傷耳膜，仲要提供埋片段俾大台剪

聽日一定冇事 因為一定播到好撚大聲

今年3月毅然離開校園，決心追夢，先參與元朗足球隊為青少年球員舉辦的精英訓練班，再獲機會隨一隊「跟操」，Hinson 坦言自己花了兩、三個星期考慮前程，讀書還是踢職業足球：「我對讀書興趣不大，很喜歡踢足球，又不想將來後悔錯過成為職業足球員的機會。」這機會對 Hinson來說的確來得不易，更難能可貴的是家人無條件的支持。Hinson 説：「爸爸、媽媽、哥哥，甚至姑丈黃志聰（現效力港超聯球隊夢想FC）都沒有反對我這個決定，並鼓勵我說最重要自己喜歡就可以。

元朗出品 黃晉軒一腳踏上港超路

播個時跟住音樂嗌we are hk, 又得唔得呢？

之後打去環保處投訴

上次播"國歌"個陣個喇叭較到最大聲擺明想cum左d噓聲, 你咁同佢鬥嗌只會失聲

仆街返到屋企見到先醒起未撚買耳塞

原來聽日96台冇直播

通常免費台播友賽同作客波。

仲有乜對策，有冇人想舉牌

東方再添猛將

東方籃球狂簽人
足球

屌一路溫書一路好想睇波

事實上足球部都簽好多人(左羅，學A，虎哥，根叔，高古，沙巴，張峰，少爺仔），有無數漏？

viutv網上有live

利申，聽日準備播完歌先入場

重點收購上季尾簽咗

司徒

聽日要 present 無得走

舉牌又係俾位人入
我讚成樓上帶口罩

106

聽日之後Kimout聲勢浩大
諗起都爽

帶口罩 ，一除照影你大頭又係上晒報，港共呢招高章，依家冇法例告你唔入就瘋狂大頭，遲d 有法例就大頭完再拉你，明玩殘你

唔差在果兩個鐘啦

岩岩買咗條打氣毛巾，法國都幾大條，一般嚟講是咪舉fing頸巾的？

接埋fing

有心噓就帶口罩啦

摺埋fing
淨係攞頭嗰少少出嚟應該得🤔

聽日全力噓7狗歌

沙頭角王子年年入選港隊都佢靠呢樣野同人事關係，當年托對波鞋上老闆寫字樓叫佢一齊練波

大球場黎講買A區定C區好

你之前跟羅神做野?

今場對馬拉無分區

新自由主義者，皇天擊殺1

留名睇黃威入波救帥

已經比共匪呃左廿幾年無真普選
依家仲32位建制派成人之危，聯署提議修改議事規則，阻止拉布為廿三條立法舖路
我諗今次仲多人去噓，噓得仲大聲

取消資格？國際足協免費幫手宣傳，成國際新聞去落共匪面
梁孔德、二世祖落台啦....

【2017-18中銀人壽香港超級聯賽季刊聽日有售！】

今季港超聯季刊終於面世，全書由SoccerWorld編制，繼續係$10一本；聽日係香港隊紀念品店以$10單購，又或者買任何紀念品即送一本！今週港超聯賽事球場亦可以買到~

而打氣Tee繼續有售、香港隊球員版主客球衣、訓練球衣、Polo恤及N98外套，均以原價8折發售！數量有限，售完即止。記得帶定錢啦！聽日6點開閘！

其他溫馨提示：
1. 入場嘅球迷提提你，香港大球場入口處將設置安全檢查攤位，水壺之類物品都唔可以帶入場，請盡量避免攜帶有關物品入場啦。
2. 球迷站立打氣區就設係103-105段～！
3. 直播有Now 633台、ViuTV APP 及 ViuTV網頁，但係撐港隊梗係入場撐！

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
香港 對 馬來西亞
10月10日 晚上8時 香港大球場

#香港勁揪 #撐自己人

天書圖

訓練衫 300蚊有找 N98 520

Viu tv有重播但冇直播？

99台場波寫0040

歡迎藍絲夠膽入來，尤其愛港之聲、牚警大聯盟...收錢班大陸人、新移民、MK、新界牛屎...，好想睇下佢地比球迷圍屌到暈

可能真係冇,96要播香港網球公開賽到9點

之前有賣電視廣告， 不過冇留意有冇講話直播
定係足總驚冇人入場， 臨時冇直播

有俊立領軍，應該好多球迷肯幫拖

舉野最實際，好似港支大戰舉boo咁
噓實聽唔到，但點都好過嗌其他野

外國撚今次真係要求link

電視無直播 不過app有得睇

viu app同網唔係有得睇live?

門外噓，隨時比狗官有權拉/告鳩你非法集會
但你持票入左場，正式來講係參與緊一項活動，主辧機構管理同付責

帶左口罩無法證明你有無噓，而且場上頗大噪音，分剖辛辯唔到聲音屬誰

張圖kim好熱血

睇唔明，即係聽晚上viutv 個網有live ?

澳門通揖犯當年個blog 有講（我諗呢度有好多人都睇過），仲讚佢勤力又忠心

yes both app and website

咁究竟傾日有冇KIMOUT行動？

KIMOUT！

Diu Tv website

好波

上場都有人扯勁大張Kim out banner，今場應該又扯返

租左直升機

根據國際足協（FIFA）的《賽事指引》（Guidelines for FIFA Match Officals），於比賽安排中有提及到國旗和國歌的要求。其中在國歌方面，是由參賽雙方的足總共同決定，是否需要在賽前奏起雙方的國歌，至於《國際足協公平競賽曲》（FIFA anthem），必需在雙方球員進場時奏起。足總行政總裁薛基輔就回應，指董事會決定賽前應該播放國歌。

【亞盃外】國際賽前播國歌非必然？

lego?

航拍機？

單身廿年

咁當年無王子又無省港盃

講真
廢金雖然垃圾姐
但拎住呢堆牌其實放落去由佢地自己黎，要贏其實唔係咁難

Ching，請報平安

oh
btw文彼得以前幾廢下，都成日入港隊

佢個年代又無乜勁後衛，我記得個陣好似係大豪 Peter man 金條文做三中堅

都係好彩有卓卓入藉 前中後一腳踢

以前又冇人反入籍兵

之前未有西班牙三老都應該要贏啦
有埋三老都贏唔到的話，廢kim好去死啦

文彼得好似打防中多

上次1:1果隊都係叫馬拉呀可

果時高尼路同卓卓真係有心有力
就算羅大俠 對泡狗都撚狗咁撚

出道時好似踢清道夫？

rich

true, 卓卓 高尼路carry
客觀講，果陣入籍兵比例低d,果陣本土球員如陳7,偉豪，442等幾勁
依家本地球員水平低過以前好多，咪要靠入籍兵

港隊出場最多球員
# 球員 生涯
1 李志豪 2000–
2 李偉文 1993–2006
3 陳肇麒 2004–
4 陳偉豪 2000–2017
5 潘耀焯 1998–2010
6 葉鴻輝 2009–
7 蔣世豪 1995–2007
8 胡國雄 1971–1986
8 盧均宜 2004–
10 梁振邦 2006–

港隊入波最多球員
# 球員 生涯 出賽 進球
1 陳肇麒 2004– 67 37
2 歐偉倫 1989–2005 50 26
3 劉榮業 1971–1986 39 24
4 尹志強 1976–1986 32 18
5 巴貝利 1986–1999 34 14
6 郭家明 1968–1979 47 12
7 李健和 1987–2003 48 11
8 胡國雄 1971–1986 52 10

睇錯虎哥2000cap

依家對馬代關島都數唔到

輝之後應該會長居第一好多年，睇下樂仔十幾年後會唔會超越到

對我島都數唔到啦

陳7仍然係港隊入波最多球員，37球
不過18球係關島仲係魚腩果陣入

true
輝依家港隊58場，有無可能過百？

唔傷既話，港隊又未出到另一個龍勁過佢就應該得

點解唔貼埋幾多場

作客主場喎
又多三隻入籍喎

傑總

曾聽說過金判坤當時決定遣他入替白鶴時，即場有人問金帥是否瘋了，但到了今天，大概沒人再能質疑這個年僅21歲的新晉中場。

港隊新血尚待成長，入籍球員仍是當前的核心，年輕球員中能穩定獲正選機會的，當下只得陳俊樂一人。有人說，入籍球員本來就以外援身份來港，能力必然比本地球員強，「樂仔」卻認為毋須特意比較，「入籍球員也好、本土球員也好，都需要去表現自己，如果不去表現、不進步，一定會被淘汰。我現在21歲，是個挑戰自己的好時機，遇到很強的隊友及對手，都是學習、比賽的好機會，指的不單是落場比賽，更包括透過練習去爭取位置。若沒有挑戰，就不好玩，這種機會，也不會那麼矜貴。」儘管表現一直平穩，但他挑戰自己的步伐不會停下，「我還需要加強進攻的技巧，特別是射門方面。」

【港足日與夜・新生代2】陳俊樂分飾三角 很忙很累卻值得

聽日迷金黨會大勝 所以cancel左
反金黨要book定潛艇

聽日有冇分特惠位

一張a4紙一個英文字 係咪都會影唔到上面寫咩

東方搵理工練兵，有無用呀？

去左南華就係，但我記得之前係後防球員

依家班入藉兵點計都有 heart 過 442

搵All Black就有用

備戰馬來西亞 Kim sir：入籍兵提升競爭力

香港足球代表隊明晚在香港大球場上演的亞洲盃第三圈B組外圍賽迎戰馬來西亞，而港隊今晚在大球場完成賽前最後一課訓練後，隨即舉行賽前記者會。港隊教練金判坤賽前表示，全力為香港爭取三分。

港隊教練金判坤在記者會上表示，全隊都知道明天對球隊來說是好重要賽事，而經過這幾日的操練，感覺球員已準備就緒為香港市民爭取勝利，他說：「上場對老撾其中一個目標是給年輕球員在國際賽吸取經驗，看他們的表現及能力，而新球員加入令球隊更有競爭力及動力，暫未知道正選陣容，希望他們在正式國際賽上陣有好發揮，而他們是高水平球員，加入球隊無論如何對港隊都有幫助。」

港隊隊長葉鴻輝表示，隊中幾位新丁的融入進度良好，經過上場友賽，充份顯示出球隊處於好狀態，並充滿決心去應付此戰。他說：「作客馬來西亞時，當地的場比較大，而今次返回大球場作賽，球員比較熟習，當然港隊球員在高度會佔優，但落場上攻守的紀律是比身高重要。」

2009年港隊全盛時期戰蹟

日期 性質 賽果 地點

12/12/2009 2009東亞運動會 日本 1:1 香港
(十二碼 2:4 ) 香港大球場
10/12/2009 2009東亞運動會 香港 1:1 朝鮮
(十二碼 4:2 ) 香港大球場
8/12/2009 2009東亞運動會 中國 1:0 香港 小西灣運動場
3/12/2009 2009東亞運動會 香港 4:1 韓國 小西灣運動場
30/11/2009 亞洲足協五人足球錦標賽東亞區外圍賽 香港 11:2 關島 作客
27/11/2009 亞洲足協五人足球錦標賽東亞區外圍賽 香港 9:1 澳門 作客
26/11/2009 亞洲足協五人足球錦標賽東亞區外圍賽 香港 0:8 日本 作客
25/11/2009 亞洲足協五人足球錦標賽東亞區外圍賽 中華台北 2:1 香港 作客
18/11/2009 2011亞洲盃外圍賽 香港 0:4 日本 香港大球場
8/10/2009 2011亞洲盃外圍賽 日本 6:0香港
27/8/2009 2010東亞足球錦標賽外圍賽 香港 12:0 關島 台灣高雄
25/8/2009 2010東亞足球錦標賽外圍賽
香港 0:0 朝鮮 台灣高雄
23/8/2009 2010東亞足球錦標賽外圍賽 中華台北 0:4 香港 台灣高雄

28/1/2009 2011亞洲盃外圍賽 也門 1:0 香港 作客
21/1/2009 2011亞洲盃外圍賽 香港 1:3 巴林 香港大球場
14/1/2009 友誼賽 香港 2:1 印度 香港大球場
4/1/2009 省港盃 香港 4:1 廣東 旺角大球場
1/1/2009 省港盃 廣東 3:1 香港 作客

fb迷金黨超多

【亞洲盃外圍賽】港隊增兵鬥殘陣大馬 三分志在必得
體路OCTOBER 9, 2017
今日新聞新聞焦點球類運動 BALL SPORTS足球 FOOTBALL
A A A

【體路專訊】香港足球代表隊今屆亞洲盃外圍賽能否續命，端視明晚主場對馬來西亞戰果。數字上港隊必須要在餘下3仗全力搶分，才有望登上積分榜前兩名出線，明晚面對同組實力最接近的大馬，3分志在必得。

大馬現時世界排名166位，比香港低19級。翻看近年兩地交手紀錄，港隊原來已經連續5場不勝，對上一次贏波已是04年10月的世界盃外圍賽，當年在已故的黎新祥執教下，憑朱兆基及黃鎮宇的入球贏2：0，之後5次對壘，港隊只落得3和2負，其中12年10月在旺角場更恥辱地淨吞大馬3蛋，間接導致主帥摩力克下台，由現時教頭金判坤頂上。儘管如此，港隊兩遇大馬都未能取勝，上月亞洲盃外圍賽作客，在大好形勢下被逼和1：1，始終未能打破宿命。

根據目前形勢，港隊在B組3戰僅得2分，落後3戰7分的黎巴嫩及2戰2分的朝鮮，暫時排在第3位，2戰1分的大馬則敬陪末席。港隊踢罷今仗，便餘下主場對黎巴嫩（11月14日）及作客朝鮮（明年3月27日）兩仗，搶分難度肯定在明晚之上。港足踏入2017年後表現平平，直到上周大勝老撾4：0，才打開勝利之門，問及信心是否已增強不少，主帥金判坤認真地說：「該仗畢竟是一場友賽，跟正或比賽是兩回事，但是無論如何，球隊目前士氣不錯，對大馬一定盡力贏波。」港隊最近加入佐迪、丹尼及列斯奧3名入籍兵，從對老撾之戰可見，3人均有一定作用，不過佐迪當日因肌肉受傷，只上陣45金鐘，金帥賽前記招上也大了賣關子，表示未決定正選陣容。

跟上月作客大馬之戰相比，港隊除了增加了入籍兵之外，也有羅拔圖停賽復出，以防線變動最大，隊長葉鴻輝預期合作性不會有太大困難：「上一場的基藍馬及法圖斯今次都不在陣，但經過對老撾的友賽，大家也清楚大部份新隊友比賽經驗豐富，只要臨場互相提點，基本上沒大問題。」問及入籍球員身高會否是港隊其中一項優勢，他強調：「高空波或會佔優，但防守紀律性更重要。」

客軍由於作客朝鮮之戰延期，打亂了備戰計劃，主場對港隊領紅的列沙及艾度均要坐波監，此外亦有球員因家庭原因未能隨隊，惟教練芬加達堅稱球隊實力無損：「球隊一樣搶分能力，只是現在情況並非最好，因為朝鮮的政治原因，不是所有球隊都進行一樣的比賽場次，我們吃虧在少了鍛練機會，現時在榜尾也只不過是因為比賽較少，依我看應該是3隊爭次名晉級資格。」副隊長沙朗則希望今仗球證判罰尺度可以公平一點。

馬國明含撚!

in Kim we trust
沙菲克同馬拉佬收皮

無分

Kim條垃圾終於識唔係記者會講陣容

【亞盃外】作客硬撼港隊 馬國教頭：當決賽咁打

馬拉大把人識中文

足球／最終戰 陳昌源 ：這是很困難的決定

2017-10-09 19:29報度

踢進2019年亞洲盃資格賽與新加坡隊之役追平球的陳昌源，日前和比利時甲級聯賽球會梅克倫（KV Mechelen）1年短合約結束並未續約，返台效力中華男足隊，明天晚上6點在主場出戰巴林隊，陳昌源表示，這場比賽極有可能是他的足球生涯最終戰。

陳昌源今年5月重返台灣國家隊，令不少球迷相當開心，不過今天練球結束後接受媒體訪問時透露，其實今年6月在新加坡比賽的時候他就已經有在思考退役，當時未做出決定是因為他還希望能在台灣再踢一場球，「我已經從職業足球退休，還要保持狀態踢國家隊是很困難的。如果沒有每天訓練，我就沒有辦法保持狀態，我的表現就會下滑，這對我來說這是無法接受的。」

之前受傷的左腳脛骨傷勢再度復發，加上已經34歲讓
陳昌源萌起退休之意，明天對巴林隊之戰是否能踢滿全場，陳昌源也無法給予肯定答案，「會盡力，但現在有傷在身，能不能踢滿整場現在也不能保證。」對於退休，陳昌源說：「這是很困難的決定，自己年紀一年比一年大，我有很好的職業生涯，如果我繼續踢下去，也可能會壓縮年輕球員的上場時間，也許該是退休的時刻到了。」

被問及退休是否會讓很多球迷哭泣？陳昌源說：「也許我自己都會哭。這是個難過的時刻，畢竟我踢了這麼久的足球，但有的時候你要停下來並做出決定。」不過他也承諾台灣球迷，儘管明天狀態不是百分百，但仍會盡力而為，希望帶給球迷難忘的一場比賽。

聽日一定屌爆佢老母

嘔心

由林大輝慈善基金主辦，香港足球史學會秘書賴文輝擔任顧問的「《一岱偉大鍾鋒 締造光輝歲月》足球展覽」將於本月14-19日假香港文化中心大堂舉行，歡迎各位蒞臨參觀，行政長官林鄭月娥於14日下午2時3分蒞臨剪綵

林鄭屌你老母
見香港足球史學會有份搞 得閒過去支持下 反正日日都要返埋大

淋病

聽日係kim最後一次帶領香港
kim拎兩個月人工出嚟比球員啦

馬國明輸波!

kim算唔算一代梟雄

佢係囂，叫球迷唔識波就收皮，但係一啲雄心都無，主場和緊波都縮後。

就嚟變過街老鼠

淋病企圖改善形象
另一方面又要國歌立法，逼害香港球迷

點睇我晴深夜叫春？

利申：迷霖黨

原來昨天最想得到的什麼 不用期待便已經可以得到更多

我地個亞冠夢呀! 呀!!!

乜都要講到咁明咩 要做自己做啦

tg:xdd123

早幾年的羅神
而家的5件

羅神打爆大球場
五件邊忽完勝 睇過

至於馬來西亞方面，球隊目前僅踢過兩仗得1分，而上仗對香港分別有右閘列沙及中堅艾度領紅被逐，今仗將會停賽，另外亦有前鋒巴克利倦勤。有見及此，主教練芬加達分別選入了5位於今夏為馬來西亞奪得東南亞運動會奪得銀牌的U22成員入隊。於來港前曾以「生命中最重要的賽事」來形容今仗的芬加達坦言，不會理會球隊的踢法悅目與否，最終只會以全取3分為目標︰「我會比較傾向取分多過比賽表現，沒有人會記得球隊踢得怎樣，最重要的還是賽果。就以日前土耳其對冰島的比賽為例，土耳其在賽事中取得69%的控球率，而冰島就只得31%，但最後以3比0勝出，但沒有人會記得當時的形勢。明日對兩隊而言均非常重要，而我會把今仗以決賽來看待。」

比賽中途，球場上空突然出現掛有 KimOut 垂直banner 既航拍機？

呢的數字無意思，如果你係某人既契仔，自然會多
當年港隊出廢到嘔，比波到喉唔到肺既鳩沖踢中場，泡菜金都唔願㨂球會踢到飛起又有外地球會賞識既林嘉韋
仲有其他球會有潛質球員好似阿奶，如果佢地有機會入港隊踢大賽，隨時好過佢地班鳩斬王

5件果的叫攪波，由基楚/底做起，短、中、長線plan, 建立渠道引入資源(e.g.疤菜足校、帶中學大學校隊），搵地方做永久訓練場.....

柒羅果的叫迫自己洗錢，買買買，換換換，炒炒炒，無咩明確plan（吹就大把e.g.保良局北潭涌營、葡萄牙甲組可隨意借人...) 既春藥足球
最後將無形資產連繫自己公司，私人經理人公司，將契仔帶進屬下私人娛樂公司，卡啦OK, 餐廳.....

金翅破產鳥

出pool預告掛？之前佢不幸捲左入二奶風暴。

又好似陳文輝、沈細佬、唐文...呢的人，
如果係佢地起步同當打時比機會佢地出大賽去吸收經驗，試唔同位置
可能今時今日佢地前途又完全唔同，港隊現在除入藉兵外可能仲有大把選擇，不至於白費咁多年年年用KKP泡菜金ver2.0等人打鳩斬

上年選歐沖d人分分報紙都訪問佢講到好勁
其實係中超一場都冇得踢 (後備都冇)
不過揾大錢都吹佢唔脹

徐德帥踢翼衛重生 「我幾鍾意呢個位」

【明報專訊】季初在球會改任右閘的徐德帥表現備受批評，惟上周四代表港足友賽老撾時，司職右翼衛正選的他卻成一路奇兵，交出兩記助攻助球隊大勝，在港隊為自己挽回聲譽。他亦坦言其實喜歡踢翼衛，惟仍需時適應。

30歲的徐德帥過去多季原本踢右中場，但今季在東方龍獅因隊友受傷下，多場聯賽都改任右閘，惟球隊至今仍未打開勝利之門，其表現亦備受批評。在港足3中堅陣式下，他出任略有分別的右翼衛卻表現活躍，對此他解釋：「在3中堅陣式下，兩邊翼衛自由度大，助守之餘，組織進攻機會亦多，所以其實我幾喜歡踢這個位置，加上季初我踢較後位置也只是數場賽事，仍未完全適應。」他重申，無論港足還是球會，踢哪個位置均聽從教練安排，又指港隊作客大馬時，未見對手有積極逼搶，球隊防線壓力不大，故認為今仗重返主場很大機會可全取3分。

足總研限制滋事者入場觀賽

【大公報訊】記者李淇報道：日前再出現球迷於球賽中“噓國歌”，甚至背向草地做出不文手勢。香港足球總會副主席貝鈞奇對此予以譴責，直斥這是不尊重、損人不利己的行為，足總或會因此被處罰。他強調，待《國歌法》本地立法後，會研究由執法人員限制球賽滋事者進場觀賽。經民聯立法會議員梁美芬批評，部分人在體育賽事中加添政治色彩，屬不幸事件，相信本地就國歌法立法後是不被容許。

貝鈞奇昨早出席電台節目時批評“噓國歌”的球迷，指由於日前港隊對老撾一戰屬友誼賽，暫未帶來後果，但若屬其他比賽項目，球迷的行為或會帶來其他後果，如罰款、罰閉門作賽，甚至判罰港隊輸球賽。

他形容球迷的行為是非常不尊重，亦是損人不利己，又慨歎足總是受害者，因或會被國際足協處罰。貝鈞奇表明，足總待《國歌法》本地立法後，會研究由執法人員限制球賽滋事者進場觀賽。

實名制？

你點對港足
港足又點對你

支持我晴坐正

足總又想搞d無謂野整死港足

實名制+設立黑名單

拿，我唸要講淸楚個二奶風暴乜事。
話說胡恩晴子佢之前同上一個ex拍拖果無啦啦俾一個聲稱係個ex嘅女友指責佢夾硬搶走佢個男朋友（好似係），之後有班人熱狗上身， wall度不停留言屌鬼。結果晴子特登出篇ig story澄清乜事，原來係個ex主動出擊溝晴子，而晴子佢係完全唔知個ex係有女朋友。最後晴子放手離場。

BTW, 其實各位今日去睇波嘅巴打絲打，知唔知港隊fans主要坐邊？尋晚臨0000前趕到買飛。

今晚入場既記得播國歌時唔好噓呀!!!
要喊到Boo Boo聲咁呀

都係嗰句
你鍾意就ban 9我唔俾我入
但唔好冇人睇嗰陣走嚟叫我入場
係夠敢ban我嘅你ban幾耐我幾耐唔入場

羅神marketing完勝

支持清依種態度

今晚對大馬主場viutv竟然唔播

球迷合資做一隊代表香港民族意識既足球隊可以集到幾多錢呢

上網/app睇

今朝check過 連now網上低清免費台都冇播

明你意思啦 唔係電視台播 但都係上網播

96台播網球
夜晚有重播好似

對飛馬嗰場，球失波係帥哥撻Q先、個波跌返落左羅度再撻Q，但左羅幫佢受晒靶

我frd上網睇
香港 vs 馬拉 2 3.25 3.25
黎巴嫩 vs北韓 2.25 3.2 3

我島vs巴林 5 3.6 1.57

笑左

唐文最慘,初時唔入流踢護級隊大中,唔揀都算
到左飛馬有起色仍然唔揀
好啦終於揀佢但又唔好彩傷左要退隊
去到傑志變左後備萬金油就無機會入港隊

叫咗英國嘅舅父大手馬拉

買我島發達

搭船過澳門就買到啦

上樓大好機會

這場香港對馬來西亞賽事，門票銷售情況欠佳，只出售1,500張套票。賽事晚上8時在大球場舉行，門票分200元及長者、學生特惠票40元兩種。

以前話睇場波價錢等於睇場戲 而家

今次套票係對北韓個時已經賣，即係三場外圍賽主場都只係預售左1500套

記住唐文週中話因傷退隊
週末已經係聯賽上陣

電視機個viutv app睇唔睇到？

比人放飛機
衣家放學生飛一張$40

true

馬拉戰港隊，足協主席東姑依斯邁開出每名球員三萬令吉的贏球獎金。

忍痛

kim sir最後一場

祝各位波台會員國慶節快樂！

賣2舊水，淨係上fb係咁出圖當做左marketing，又吾比錢落廣告，但又用大球場喎，足總班人認真離地，想點呢。

give me 3000

今次係派飛當咩賀回歸廿週年活動先用大球場啫我諗

有錢搞marketing有幾難，根本係無心搞
最基本係地鐵巴士落廣告
每個星期六日係18區搞港足攤位同賣飛
比賽日專車送偏遠地區球迷去球場
全部只要有錢就做到

聽說今晚派一萬張飛，唔知有幾多人入場呢？

只要kim out, 用4皮野請返香港教練，咁每月就有多16萬去搞marketing 了。

Kim 1個月人工好似30萬
亞洲三流教練

德國隊都係二百幾蚊有得睇
香港隊就200蚊 足腫萬歲

用$34.5請呢度啲人做

香港隊星味重D

足總搞禁入場黑名單的話
除左名單上人仕無得入場
估計有不少人亦不入場作為抗議
到時入場人數肯定大跌

其實開波前唱獅子山下work唔work 唱得齊好似利狗咁ynwa可能會係fb比人share可以引起迴響
不過好似有啲難唱得齊...

去年冰島在歐國盃殺入8強一戰成名,今晨在世界盃外圍賽主場憑兩名英超球員入球，以2：0擊敗科索沃獲得明年決賽周資格。

冰島人口只得約33.5萬，過去12次參加世界盃外圍賽均未能晉級，今屆首次進軍更成為世界盃史上人口最少隊伍。

成功之道:
冰島有600個註冊教練員，其中400個歐洲B級以上。平均八百來人有一個教練。註冊球員22000，佔總人口超過百分之六。冰島平均37個註冊球員就能攤上一個專業教練的培訓。

香港呢？無球場，教練低水平 e.g. rambo

有了陳昌源與殷亞吉合力穩固後防，Gary White 總教練率領的中華男足，於主場賽無須全員死守大禁區，甚至能夠創造出迥異於9月5日的攻勢。

狗保加持

足總仲話學冰島，哂氣
香港無球場，教練低水平 e.g. rambo

有屍徒

呢個數字已經屌打N個國家 隨時多過中國（不過中國係話未有正式統計）

不過FB公海一定係鍾意聽啲毒雞湯，咩唔係全隊都係職業球員啊、邊個邊個正職係導演（明明導演係副職，仲要已經係之前嘅事）啊云云
順便又潘偉杰式插下香港點點點，先開槍再畫靶，反正一定有樣中

出邊咁多派飛活動，
加埋社福機構又派一萬飛，
有幾多真係肯真金白銀科水呀

rambo upset 屍土 馮sir 迪恩e.g.

解決左場地先 比你有幾多足球員又好 幾多教練又好
搵個草場都無既 有撚用咩

派飛根本無用
免費飛無人會珍惜

同埋派, 根本派左比D本身唔留意香港足球既人
咁D人去就緊係好, 吸引到新人落坑
但好多最好都唔會去
就浪費

其實收平少少同埋用旺角場少位炒慶香港隊仲好

原來大球場，唔去了

我只係想買今季聯賽特刊，今晚係咪都一定要買飛入場呀？講真兩舊水真係幾貴，唔係俾唔起，而係唔太物有所值

一早話港隊應該以坐爆mk為目標 唔知做乜今次走去用大球場

weekend聯賽有得買

星島今日又將Kim Out原因寫成重用入籍兵

預左 妓者本色

係估唔到有咁多人信姐

蘋果都係

球迷對港足的爭議，包括主帥金判坤的排陣及戰術運用等，更大的議題相信是重用入籍兵。港足近年有不少入籍兵加入，戰鬥力馬上提升，配合本地兵及國援在世盃外兩和國足成為佳話。然而，入籍兵繼續增加，差不多整隊正選都非土生球員，這兩年戰績稍為回落，爭議亦同時升溫。

事實係
重用入籍兵成績又無好到，實有滿

最簡單港隊整幾課公開操練叫d學生入去睇夠好啦

港隊友賽入場人數由2016年三千至四千人入場
到現在只有二千人入場，有d人滿港隊表現不再入場
如何重新吸引佢地入場？

入去唔係睇練波
係睇人大叫 屌 仆街 你老味

票價問題

我嗌唔係你嗌呀屌你老母閪

唔使重新吸引
因為佢地唔係真心愛港隊
只係小小既低潮而離棄我港

食開免費餐
一話要收錢即刻唔去啦

香港人就係咁，熱潮已過仲邊會咁多人睇。
真正死忠已經買左套票，就係個千零人

對。

培養到小朋友都好啲，派比廢伯真係無咩意義

套票

場入面搵到十個人唱國歌都難呀， 講。咪動員人入黎唱國歌囉

旺角都坐唔撚滿
點解足腫每次都要咁硬頸去大農場踢

大球場咁遠

係支持嘅邊度都會去
就算小西灣我都去
雖然西環去一程巴士搞掂冇新界咁煩

應擺果時又唔擺 打支那 打亞冠 打亞協4強就放旺角
過哂氣 無人睇嘅東亞杯就放大球場

套票已買

今次係賀廿週年回歸派飛嘛

大球場氣氛好, 用係冇問題
係智障足腫唔乘住之前股熱潮繼續炒高港隊支持率
反而改用大球場但又加價趕客

【亞盃外】重賞之下求勇夫 大馬若挫港足每球員獎五萬五
2017年10月10日 05:11 am

周二(10月10日)晚的亞洲盃外圍賽B組賽事，香港足球代表隊將與馬來西亞國家隊再度交手，由於雙方之後仍要跟同組世界排名更高的朝鮮、黎巴嫩交手，故是役結果將決定雙方爭出線的前景，而大馬足總會長、柔佛王儲東姑依斯邁周一(10月9日)就向球員承諾，擊敗港足每名球員將獲獎30000令吉(逾55000港元)。

《每日新聞》周一報道，東姑依斯邁周一與大馬國家隊主帥芬加達及球員進行視像會議，該柔佛王儲提到球隊在芬加達上任後4場不勝、備受批評，球員需要以行動反駁外界抨擊，他說：「你們要做的就是盡全力，觀眾的眼晴是雪亮的。我相信你們可以做到最好，若能獲勝，獎金是30000令吉。」

馬超球會柔佛在東姑依斯邁領導下大灑金錢引入球員，當上大馬足總會長後出手自然不輕，至於主隊港足，亦有既定的獎金制度，這個在4年多前由香港足總訂立的制度，將獎金額與國際賽積分掛勾，以國際足總之排名公式計算出來的每個積分，參賽球員和教練團將會分別獲港幣10元及5元，以擊敗馬來西亞可獲319分積分計算，即參賽球員獎金為3190元。

在2年前的世界盃外圍賽，港足獲得不少關注，其時的名譽領隊、贊助商紛紛懸賞港足爭勝，主場對中國的贏波獎金數額更是港足史上最高的逾150萬港元，雖然最終只是和波但全隊仍分享80萬港元獎金。但來到2年後的今天，港足熱潮稍退，足總在亞盃外開始至今仍未有任何名譽領隊或贊助商懸賞的廣告，港足獎金額維持在足總獎金制的「基本盤」。

足總再咁玩落去，港隊入場人數會唔會少過港超一週總數

攬炒架ja

3190

on99

每人＄55000 vs 每人＄3190

成年人都唔應該派啦
原本有能力買飛都唔入場，即係根本唔認為值得俾錢去睇
而家有免費飛咪去囉
一無免費飛即刻唔去

10蚊1分
屌你儲飛行里數咩

香港球員為榮譽而戰
die for Hong Kong

得幾千蚊 屌你老味

所以辛祖咪唔踢囉

籌旗比港隊仲多

1.

唔怪得辛祖hea踢

condom個窿愈嚟愈大

有無人知贏左呢場大馬
會多幾多積分?

假設多10分,乘10即係$100
咁呢$100就肯定唔會今場波之後派
因為呢d分數係之後計算出黎
而呢$100照計係下一輪國際賽既獎金度累積落黎
假設下一輪我無被召入隊
而今場我踢足90分鐘又贏波
咁呢$100係咪無得袋入我袋度?
咁咪有汗出無糧出

rubbish
btw敘利亞球員闖進世界杯亞洲區12強賽，每人僅僅獲得50美元獎金，部份球員更受到政治壓力，但敍利球員鬥志頑強，今日下午5時將出戰附加賽再次與澳洲交手

成日都講，你政府支持體育，就好應該比啲企業贊助運動筆款項可以免稅，咁應該個環境會比而家好好多。

agger 根本最大既問題
旺角場太細
大球場太大
19政府無意欲去起個10000人既場

政府會話仲有個小西灣

啟德個副場有無可能做到1萬人
btw佢放屌西灣都照去架啦
對沙特個時打風都照去

前年對澳門都有去，小人到呢

嗰場有幾多人入場？

今天(2017年6月12日)假香港大球場舉行的2019亞洲盃外圍賽B組賽事，香港代表隊被朝鮮迫和1:1，握手言和各得一分。今天的入場人數為8,194，購票人數為11,403，門券收入港幣$423,880元正。
今日有四千人都偷笑

你當啟德副埸係將軍澳就得架啦
冇得改架啦

未開即討？

馬拉果D就經驗幼嫰, 香港就大熟大勇

馬拉唔係又係唔俾外國人入藉㗎咩？

大馬三線擁入籍兵
對手馬來西亞陣中亦有三名入籍球員，出身現西乙球會阿爾巴塞特的中場恩沙，因其祖母為馬來西亞人，因而取得代表馬來西亞的資格，今年開始代表馬來西亞出戰，上場對香港時正選上陣，在中場有相當作用。

至於前鋒陸伊騰則是在英國出生的馬來西亞華人，在英國地區聯賽展開其球員生涯，2016年回流馬來西亞加盟柔佛DT，獲取馬來西亞護照後隨即入選國家隊。雖然此子不算高大，但有相當的速度，加上勤力的打法，可為大馬前線帶來動力。
母親為馬來西亞人的中堅戴維斯於澳洲出生及成長，在澳職珀斯光輝展開球員生涯，但20歲決定回流，而這位22年守將除可任中堅，亦可兼任右後衞。

馬拉果幾個應該係有血統

血統兵，好似三林咁

我就係記得啲馬拉人唔會放棄馬拉因為好難攞

如果香港可以

人地可以即刻申請我地就

大家覺得今晚比數如何？

希望2：0

七年，漫漫長路

大埔lulu. jpg

上屆對uae個場出局咁都好似有 above 4000

合理預測

今場社福機構都有派飛，我估6000左右啦

個場差唔多9000喎
首場和烏豬，之後贏越南
袋緊4分排第二位

有冇人知 kimout/請辭 韓文點講

咁我記錯 應該主對烏豬
記得紅左件

派俾綜援人士有乜用
一無免費飛就唔入場啦

都守到80分鐘，5千幾人入場

副場坐五千人，有跑道

東方港隊陣

麥基
左羅 智 帥
白鶴 少爺仔
張峰 虎哥 孝 錦濤
輝

傑志港隊陣

安基斯 辛祖 艾力士
唐文 av 黃洋 均宜
丹尼 艾里奧 列斯奧
鵬

邊隊好J d？

係咪麥基控失波turnover果場

淨係記得果場聶凌風好勁

一人carry成條中場中路防守

今晚起碼6千啦

김반군는하야하라!!
金判坤下野（下台）吧！！

買飛人數兩千左右

唔知old news左未 Rambo做女子港隊教頭

Rambo twitter:
New challenge, today I am starting a new post at Hkfa. Head coach of Women’s representative Team. short and long term objectives. #work

曹星如團隊嘅商業操作令佢一年紅過一年，再望下足總嘅加價marketing

屌 公開招聘個垃圾返黎 不如唔好攪咁多野啦 嘥咁多行政野請件廢物

rambo

搵聖馬力諾 安道爾刷二十連勝

刷閪到咩 對Laos都踢到咁閪

咁大獲

搞咁耐整件Rambo返黎

安道爾贏過匈牙利

請個正常女子隊教練真係咁難？

不如揾牛丸啦
一定好過Rambo
又係女性

淆演

有無識韓文巴打到時帶頭叫김반군는하야하라

9月7日 ·

薛基輔透露香港足總招聘香港女子足球代表隊主教練已有回音，應聘者包括本地及外國教練，目前足總的技術團隊正作出篩選。

睇唔出列卡度同本地教練有乜分別

rambo = 外國教練

咪嘈: When your team doesn't resign you but loses more games in opening 2 rounds than the whole of last season.

証明足總班友平時無入場睇波
只睇rambo張教練cert同埋教過咁多職業球隊

早排喺twitter見到

程序係一定要做

In曹泰根we trust!!!
In司徒we trust!!!

米曹ho ball

不如搵淆演教啦...

5B就不了
我搭地鐵行入去算

米曹好波，一腳清踢亞冠有表現

搭鐵行上去都唔係好遠姐

男教練可唔可以入女球員更衣室

on 99

中場休息時

「投身哪個行業是個人選擇，就算細個好波，長大後都未必會做足球員，始終在香港生活有太多考慮。」曾經有位教練跟我這樣說過。

那位教練，正是堅sir（李志堅）。至於少時了了，大不當足球員的，有留意開「堅家軍」都知邊幾個，其中一個，是他，袁振昇。

但是，正所謂念念不忘，必有迴響。

他回來了，十四歲離開香港，在英國讀中學，升大學，畢業後回港發展，找了份銀行工作。他一直有踢波，在英國時踢週日業餘聯賽，在香港踢港甲，都是業餘波，職業波對他來說，本來是很奢侈的想法。

他以為自己可以忘記很久以前的足球夢，但跟港超球員踢過波，他發現差距不算太大，自己有可能追得上；他也打探過球員待遇，比想像中好。兒時的足球夢，因而慢慢燃起，廿四歲仔，有少少遲，又唔會太老，他正式出道，以足球作職業，加盟港超的和富大埔，跟兒時教練堅sir於球場重聚。

那股熱情，那團火，當你以為可以埋藏於心底一輩子，錯了，你只是裝作忘記，卻比任何事更難忘記。

一切從廣福開始

話說，原本我打算約昇仔（袁振昇）做《一切從街場開始》訪問，但跟他和堅sir溝通過，還是認為他的故事，不是街場，而是一切從廣福開始。「那時在廣福練得最多波，其他地方通常得個半鐘練波，但我們經常拿到廣福三粒鐘的場紙，我們一班細路就跟堅sir在這裡練。」昇仔說過往事。堅sir也有補充︰「本來我們在石湖街場練，但有一日，有班陀地話唔畀踢，我們只好離開，後來總會就安排了我們來廣福球場練波。事後諗返陀地事件幾搞笑，因為那班所謂陀地，都有六十歲，哈哈。」

所以話，緣份話來就來，十歲的昇仔便跟堅sir來到廣福踢大埔幼苗，還成為球隊主力，代表大埔出戰不同賽事。當時的大埔青年隊實力強橫，昇仔記得三十幾人分成A、B和C隊，出去踢幼苗賽事，三隊都入到四強。至於在廣福練波比較深刻的事，是關於堅sir的風趣幽默，「其實講到練波又唔算太多深刻事，只是對這裡充滿感情，所以今季加盟大埔，親切感真的很大。如果最記得的趣事，反而是件小事，堅sir當時說自己射波好勁，能射出火焰射球，我們一班細路本來以為他說笑，但見到他射門強勁，都信以為真，遂學他射門。」

除了堅sir，當年看過昇仔踢波都人都會講，他真的充滿天份，個人技術好到不得了，但最後，卻因為身形令他受到挫折，「當時我太矮，人人都發育了，有一米六七時，我卻只得米四，這種身形在球場上好蝕底，上陣機會也越來越少。同時，我太掛住踢波，讀書成績唔好。兩頭唔到岸的時況下，屋企人便送我去英國，至少可以專心讀書。」但是現在的昇仔，有一米八三高，原來跟在英國生活也有關，「其實當時好驚，怕一世都咁矮，所以嘗試用不同方法增高，去到英國後，會在後花園跳繩和打籃球，而當地奶類產品夠便宜，我日日都買一大樽返學，之後就慢慢長高了。」去英國前矮方柏倫兩個頭，廿二歲返到香港，昇仔已經高過柏倫。發育這回事，跟出道一樣，有早有遲。

辭職空檔期

「其實長時間無跟職業水平訓練，進度好難跟得上，亦無諗過踢職業波，就算在英國看到以前的隊友都出道，也沒有心動，所以返到香港不過踢衛生波，最多跟晨曦踢港甲。」在英國由中學讀到大學，足球只不過用來消遣，間中踢假日業餘聯賽，畢業後返到香港，搵份銀行工作，工餘時間踢衛生波和港甲，生活聽落都幾安穩，點解突然轉行踢職業波？「太鍾意足球吧，好想證明自己仲踢得。返到香港後，有時都會跟港超球員踢波，我的轉數當然不及他們，但感覺自己唔係差太遠，有機會追得上進度，所以都想試。另外都顧及生活，我打探過職業足球員薪金，都唔算太差，所以趁自己未算太老，又有球隊想要，便轉行了。」上季柏倫叫過當時辭了職，有段空檔期的昇仔去飛馬跟操，飛馬亦滿意他的表現，有意在一月簽他，但由於他答應晨曦踢多半季，所以沒有簽約，到七月時，上季在港甲射入四十二球的射手就跟大埔簽約了。

十多年前的天才球員，長時間離開球壇，突然出道踢港超，大家最想睇，他究竟仲有無十幾年前的天分。開季四場射入兩球，作為華人中鋒算是不俗，但其實由兩年開始，他都在努力不斷適應高水平足球，「在英國踢的都是業餘波，唔使太用腦，所有攻守都好直接。返到香港就更講求技術，兩年前踢港甲已經令我吃不消，好多配合要做，踢法更整體，體能要求亦高一點，踢晨曦其實令我進步不少，亦更了解香港足球文化。今季加盟大埔，最初我根本跟唔上進度，腦筋轉得唔夠快，閱讀球賽能力亦唔夠好，只好在操練中不斷學習，睇隊友點踢。踢了幾個月，速度上總算跟得上，但體能仍然唔夠好，所以平日都會自行加操。」心態勝過一切，以昇仔的天分，只要肯落苦工，比其他人努力多一至兩倍，這十多年的空檔，總會趕得上。而他亦給自己一個目標，三年內，踢大港腳
add oil

旺角場外開始多人

堅sir當時說自己射波好勁，能射出火焰射球，我們一班細路本來以為他說笑，但見到他射門強勁，都信以為真，遂學他射門。

呃細路真係av堅強項

港隊之福

唔係小西灣咩

yes, 小西灣. 好心咪水尻人啦

點解啲人成日話大球場遠
銅鑼灣f出口行一陣就到啦喎

渣甸坊果個最快

大球場好遠喎, 比起其他

唔知係咪錯覺
每次夜晚有港隊比賽
市面都靜d
去哂球場定留係家中睇直播？

行20分鐘

因為d人嫌東華果邊or南華會果邊呢2條路既路程
如果呢2條路有好多商鋪,小食店,d人咪覺得行下望下就到大球場咪唔遠

會唔會炒曹太根個賠償太高所以唔炒

行斜路感覺上又遠左，又攰啲

因為多人住新界 我睇完波返到去都11點半左右

住港島 -> 界限街以北=遠
住新界 -> 界限街以南=遠

旺角撚表示邊個場都好方便

有冇學生巴打未買飛呀
比人放飛機$40放一張

睇港足都係廢青廢老
要行5分鐘以上都擺命咁款啦

唔洗扮哂野喇黃巢（9527）

祖爾巴打會唔會stream
海外巴打求link
Btw 有冇出線講解？

女足班女

王振鵬
艾里奧 列斯奧 羅拔圖
徐宏傑 丹尼
黃 洋 陳俊樂
辛祖
艾力士 佐 廸 高 梵

今晚正選陣容

出線講解: 奇蹟發生 三戰全勝

12個

女足啲女高質wor

1500套票
估計2000即場買
派個10000張估有2000人入場

估計今晚5000人差唔多啦

353

輝
列斯奧 艾里奧 羅拔圖
442 黃洋 樂仔 丹尼
辛祖
佐迪 高梵

如果唔怕死，可以咁

輝
列斯奧 艾里奧 羅拔圖
小明 黃洋 高梵
辛祖 伊達
佐迪 Alex

Sorry, 刪漏左畫家

子厚

中學生都可以去教樂器啦

如果係港超賽事, kid chee 3434啦

岩

就收工

343 +1000（傑志基本盤）

老實講住屯門都唔覺得有幾遠 最重要係 即使返到去會好夜都係一日半日姐 有幾大影響

1500套票
500即場買
派一萬有七千人入

最後入場人數=9000

幾好呀 又識波 又sporty

澳洲對敘利亞場波
有人著住香港隊波衫

澳洲0：1敘利亞

笑死人

支持澳洲收皮

敍利亞

?

足總marketing又贏

第時大洋洲有個位直入世界盃的話, 澳洲又會唔會乞返去大洋洲?

you are not asian~
you are australian~

十成十既事黎

有兩張300段既高層山頂飛
其實係咪真係唔駛跟劃位坐，照去低層就ok? Thanks

今日有派一萬咩

澳洲原本諗住加入亞洲足協屈機
而家咁既田地

唔洗理

一陣有無有心巴打開live
Oversea巴打表示viu次次都lag到仆街

卡希爾招牌式追平

留意住直播post啦 好難講

仲係靠卡希爾
遲早好似荷蘭咁第時要還
不過我地香港都冇呢個資格笑人...

香港還得仲金啦

澳洲入亞之後仲廢過以前係大洋洲做山寨王個時

D人腳好廢下

相對以前維度卡, 基維爾, 比斯安奴, 尼爾

宜家呢D好多都唔入流

係就大洋洲成個加入亞洲
大家都有著數

香港食唔食到除左NZ之外個啲

想睇

頭先播國歌
個鏡頭close up澳洲fans
畫面最右邊見到有個人
穿住件港隊件粉紅色training波衫
好清楚見到個hkfa個章

但可惜鏡頭影唔到個人樣

如果係咁不如東亞南亞同大洋洲玩
西亞中亞自己圍爐玩算啦

返大洋洲冇乜著數 水平低球員點進步
況且到時亞洲有八個位 澳洲實出到線
澳假隊打亞冠點都好過打大洋洲個啲啦

A League 05年先有，之前足球發展停左咁耐，依家咪還緊嗰段冰河期
其實依家牌面都唔係差

陳昌源上季尾未獲老東家梅赫倫續約後，帶著被騙的感覺決心掛靴

去季重返比利時梅赫倫，陳昌源在季尾未獲續約，有感被騙的他今夏接受媒體訪問時，已透露會結束球員生涯：「去季中我與球會間有口頭協議會續約，教練與領導層都保證今季人腳有我份，但他們突然就放棄了我，是的，我感到被騙。我在足球界很多年了，知道這個圈子有黑暗一面，以為梅赫倫不是這樣是我太天真。」

陳昌源表示這次接受中華台北徵召，但此前沒有固定訓練，左脛骨舊傷又復發，其實是時候引退。「我做這個決定並不是因為找不到球隊落班，只是覺得這是個合適的時間完結。我已經34歲，踢了17年職業足球，我對我的生涯很滿意，是時候把位置交給新球員了。」

銅鑼灣開始多人

未必啦
而家4.5就話有危險姐
48席方案起碼亞洲有7、8個
咁多位都唔得就自動陸沉啦

Cahill仲踢緊
全盛應該係希丁克教果期？

Fox sports個旁述講得岩
買港超 港隊波飛
比賽當日搭地鐵免費

但足總點會咁做

澳洲有港足fans

幾時講

港鐵斬撚死你都似

上次北泡有8000人，做乜今次又少人左
原本想坐緊熱血紅衫組，但又劃左位

大球場無劃位

7號 19歲小將正選

敘利亞都算勁, 冇亞冠打, 得亞協打, 國家隊得一個外流歐洲, 都打到黎呢個位

張圖斬走左邊個4個都幾好J

如果有埋dahoud可能好勁
不過有我代表德國應該冇咩可能仲想代表syria

民族心好強

荷蘭還緊啦
係睇佢做唔做到德國咁翻生姐

香港有冇同敘利亞係亞協對過?

河南仔今次傷左

你話29同39我都信

冇，剩係對過約旦、黎巴嫩、伊拉克、科威特

亞協唔係都有打過巴林隊咩

仲有烏兹別克、巴林，記憶中好似冇打過敘利亞

thanks

1988年 6月3日 AFC Asian Cup
Hong Kong 0-2 Syria

今日澳洲2英超, 2德甲, 1個蘇超, 後防三個亞冠級,再夾cahill呢d英超級

可惜了

冇
XX隊年代對過黎巴嫩 約旦
南華年代對過烏豬 科威特 巴林
傑志年代對過約旦 伊拉克 科威特
就係冇人對過敘利亞

真係打淨敘利亞

你島咁早就開波

銅鑼灣好多紅衫撚

有冇巴打真係有帶口罩

幾點開波?? 仲未拎飛

的士上唔上到去？唔識行

保贊式賦詩

國仇未報佐迪老，匣中寶劍夜有聲。
何當凱旋宴將士，亥初刃殺加山城。

可以

18' 台灣0-1巴林

無

左閘 謝柏安禁區拉跌對手輸12碼
龍門潘文傑拍到都都入
台北 0-1 巴林

貢快

食緊野

巴林認真踢的話
應該最少贏4球

我島

如果Syria依家入一球就好睇

出得嚟行 預咗要還

梗係我谷la.....

呢期連13哥都吹奏

曾至孝因右膝十字韌帶撕裂，下月入院接受手術，估計將缺席今季餘下賽事。

hi 皮蛋

沙巴、勞高、曾錦濤及張健峰等亦因傷將缺陣周日對夢想FC的聯賽

臨完上半場時

唔撚係掛

希望東方簽曾建晃頂住先

456 456
我東比人456

謝柏安傷出，蘇德財入替

good

城門我谷真心好, 真心好,
雙邊看台又有蓋, 落雨唔怕成濕身,
環境青幽空氣好, 看台視野又高清,
谷中回音響噹噹, 少少人睇都熱鬧!

沙巴真傷定扮嘢架，再係咁不如雞咗佢算啦

笑死 晃晃

人造草出事

港超聯，東方又輸一場.jpg

派左張飛了 感謝大家對老師的支持

轉會窗係咪已經過左

將軍澳對完理文之後話傷，但踢足全場

門口有冇人放飛?

幾多人入左場暫時

Facebook見到有團去北韓睇波

澳洲vs敘利亞勝方應該vs巴拿馬, 唔係冇機喎

敘利亞護空門

今晚電視有無播？

app & website

用 iPad support 港隊啦

唔該巴打

now 630冇得睇wo

Viutv app

依家就算件件件件件又好 波總又好 狗志又好 其他球會又好 就算識叫人入場都唔叫人著主隊顏色波衫 無左羅神年代紅爆全場個氣氛

睇相個場根本唔靚, 凹凸不平仲易傷

105仲多唔多位 驚黎到冇哂位

免啦，自暴其短，唔通坦白比你知唔識操波咩

Syria紅牌

人地冰島個個六七尺神高神大，步大力雄去打鳩斬
足總為就廢金同冰島合作，又學人打鳩斬

天亡東方

上次回歸盃派飛，半場走20%人
坐係隔離的新移民仔女出出入入走來走去嘈怨巴閉
的阿叔阿嬸自備食物生果開餐

覆tg plz

又傷，退役吧啦同你細佬

唔係343我改名做金判坤bb

syria gg

卡希爾

羅神 marketing 諗法係其他人無得比，你話佢無長遠計劃，但佢好早已經諗亞冠牌，話佢淨係洗錢簽球星，j league 以前咪又係簽球星開始。笑尻羅神，但人地下下都為香港波好

Cahill again

阿富汗都2-2緊約旦

好撚勁卡希爾

沙巴勞高都傷，唔駛攻啦

Syria中柱

橙了

係時候試下古高、洛神雙箭442，咪撚再搞咩343帥哥右翼衛

我哋夠有香港卡希爾

係唔係光頭

呢場贏左就入局？

Syria

98年嘅，生得樣衰姐
但速度幾快

要打贏巴拿馬先入到世界杯

因為大部分記者佬唔想從身去適應新教練
又要做多多功夫去搵料同分析

依家廢金堆弱勢，靠傳媒去唱好去屌命
記者攞料容易有求必應

陳浩瑋真係幾好波

羅神個隻係簽球星，邊度同伍健一樣，伍件都係實際 d 既鬼

阿富汗3-2約旦

相反歐沖就

有共識一定噓定屌柒cctvb?

一陣

陳柏良，陳浩瑋

仲有一線希望

:我島輸球12碼好 on9
其實全場表現幾好
上場輸5球

taiwan 1-1

90分鐘

到左

陳昌源告別助攻陳柏良

好撚多鏡頭

2-1

TW 2-1

真架

台仔keeper神救

我島 >>>>>>>你港

痴線架我島

我島一換教練就贏巴林
所以話教練真係好重要

陳皓瑋嗰幾位夠做港超亞援有突

分分鐘我島出線決賽周

gary white

Me island

港隊冇入籍分分鐘贏唔到full team我島

勁
棄用左我島大頭啱嘅

海外巴打求fb live

直程可能輸
我島仲可以不停派passport

由上場輸5:0
到今場我島贏波
教練功力

點解個2號比人噓得咁勁

帥哥

天助廢金

班馬拉狗真係好陰濕

以後第一版可以加埋呢幅圖

其實大台究竟講唔講得出犯左邊條例，有咩懲罰

為國歌法鋪路嘛,你而家冇犯,但將來就係犯法

我講亞協例

CCTVB落地獄啦

舉政治標語

kim out

有冇cctvb今場新聞睇下

kim out banner入到場

留名得失球輸出局
成班大帝唔願踢咁

黃威把聲camcam地

得寵黃威開9up mode護金

kim sir 有運
無戰術
成場波好悶

我島贏多次坡仔就好大機會了

就算冇紅馬拉都唔會有機, 明顯係弱d

我覺得紅其他人都無所謂，紅左沙非克就真係無得打

自從佔領個年有線出68.9 有線新聞台之後就無睇過 tvb 新聞

我島主場贏坡仔就出硬咁濟

係咪Kimout左
香港踢法好廖俊輝教

13年來首次贏大馬

唔講咁多, kim sir 好波

Tsun Dai ig

已投yes

[url][/url]

Tvb

我哋係咪要支持黎巴嫩贏曬佢， 跟住失分比香港

教練水平好重要，gary white上任唔夠一個月
由上場輸5:0，只係縮係禁區又守唔到
到今場組織進攻，最後我島贏波
gary white戰術用人真係掂，仲用左唔少新人，
7號 正選前鋒19歲，98年嘅
所以Kim out la, 揾個有料教la

D 運還撚哂

442 叫你咪撚選 d 小朋友入黎練波

仲有土庫曼

我意思係黎巴嫩嘅比賽

啱啱喺門口捉住人訪問 之後係咁比人屌老母

香港主場贏馬拉
你老母個島主場連入兩球絕殺巴林
小狗保又可以瘋狂打J話香港垃圾了

估唔到我島都打到亞洲盃, 香港反而未必打到

係咪應該踢港隊

睇埋土庫曼點先

我後面條傻鳩下半場係咁屌香港球員回後

oh

土庫曼要打巴林

呢個真係中前場靈魂人物

香港入左台灣個組就出硬線，好運緊要過好波，無計

台灣對巴林有3分
我驚香港連和兩場唔得

但要贏巴林, 香港都未必做到

尋日u23個杯佢踢唔夠全場就被換左
聯賽又入唔到大名單
踢下港隊都好

屌, 土庫曼絕殺坡仔, 岩先打個句仲係1:1

Cctvb急不及待報噓支那歌新聞

Name?

true, 但巴林排118 ，我島排151
排名一定升唔少

贏多次坡仔先再算啦

返嚟搏左黎巴嫰先啦

話時話土庫曼場波仲未知比數,原來佢仲神秘過北泡

希望揾Kevin bond/馬里奧取代廢金

FT 2-1, 絕殺

即係我島冇希望了
下場好大機會巴林土庫曼齊齊贏

燈到台灣死左

FA請得起馬里奧咩

西班牙三寶真係好有用

雙10贏波, 執到啦

一陣最好黎巴嫩贏北泡 10分鎖定出線
下場作客香港可以選少幾個外流兵

出線有希望架, 永續Kim都靠佢三個

本地波FB班反西黨收哂聲

今晚踢？

Google返啲資料
南華年代 白頭佬人工仲平過米路
JDT年代 月薪USD 25,000
柔王初初Offer US$27,000 兩年
後來縮沙
理論上請得起

黎巴嫩贏係最好賽果

班撚頭仲話唔揀dani

Play for hk👌
Play in hk🙅‍♂️

小编觉得中场沙菲克应该拿到黄卡而不是红卡
跟本就来不及避开还压到对方
下半场失斗气。。
下一场马来西亚加油
还是有机会
但比较小
#Malaysia Boleh

好難講，一陣又唔放香港放生北韓

贏完然後放水俾香港

Push

係就下個月快手返黎

發力踩落去，唔紅先on9

支持黎巴大炒北泡

完全冇縮過 好難唔紅

如果馬拉香港足總堅持北韓好危險 屈佢踢中立場就更好

黎巴嫩點解要放水俾香港

any lin

唔駛放水 出左線 鬥心無咁強已經好好多

明明有足夠時間收腳

丹尼跑足90分鐘 相反屌帥係到企 屌你人地36都有氣力過你 30都未撚夠可以踢到阿伯咁

如果局勢無變，香港都應該學馬拉咁做

lin lin

三個各自既技能都係土炮無既，仲話丹尼踢開港超養生踢唔掂港隊

馬拉同北韓一齊dq啦

呀Kim契仔
hea住踢都唔怕

跪求北韓link

屌你老母真係笑撚死
個個仲屌揀dani
有邊個正宗左閘放得上枱又講唔出

菊花 屌帥呢D質素都踢到 球員幾時會反金

前排呢度先有人話大把土炮好過佢

有承擔既男人

佢地下輪好似今日巴林咁鳩鳩下輸俾我島就正

黎巴嫩 link

成條左路即刻生哂 啲波唔洗側住右邊踢

不過列斯奧下半場有幾下回傳都有少少醫院波
明顯無咁sharp

佐迪傷出
星期日可能無得die for理文(vs飛馬）
今季飛馬有d運

防守都好咗好多
前嗰幾場用442同小明踢wb真係嘔

下場仲有法叔
法叔+recio

始終過咗高峰

丹尼幫咗Roberto 好多

肯定好過kiki russell

一個人喺銅鑼灣食咩好

勝利巡遊！

無計，要列斯奧踢到右閘咁

三子計，係列斯奧叫有代替，不過，三個中堅都可以用波真係好顛

賽後記者會阿Kim講咩？

咁夜去糖街食車仔麵？

垃圾VIU APP成場都LOAD唔到
想還丹尼一個清白都唔得

收咗了

徐德帥係球王，講完

兩個係互相 carry

搵晒全世界都無黎巴嫩link

咁食麥記算

渣甸街應該大把野食

登隆街咪大把野食

屌奶星
帥冇氣到企響度都可以唔換
踢街波呀而家？

I'm not in your world

我唔明點解廢金死都唔換佢
個個都睇到佢冇氣

3個換人，換走佐迪ok, 因為佢有傷

換走黃威呢下真係？？？？

港隊亞盃外賽事部分人奏國歌時喝倒采 做不文手勢

Cctvb又嚟料

可能都擔心佢比馬拉仔踢傷，我覺得合理

tvb收皮

同埋贏到兩球，換返個人控制節奏都合理

覺得個刻應該樂仔換黃洋會合理 d

我估係11月頭 u19亞盃外

如果真係咁換真係

最唔合理係唔換走跑唔郁的帥

黎巴嫩個場真係好大

換樂仔都夠啦 其實可以試下換子彈 帥又冇氣

唔好咁傻

黃洋有牌在身換走都合理

樂仔今季始終爭啲，無記錯一出嚟foul左兩次，輝同列斯奧都叫佢定啲嚟。

能屈能伸 真男人！

好爛

今場official MVP係佐迪

true

btw丹尼呢兩場都graddin 毒撚咁
一係明知帥冇態照分 一係中場死扭唔撚理佢

見證徐德帥登基成為球王

尋日u23個杯佢踢唔夠全場就被換左
聯賽成個月都入唔到大名單
踢下港隊 同u19都好, 保持狀態
應該球會比la

對黎巴嫩冇乜所謂, 佢地靠闊度落底傳中或者壓入禁區做攻勢, 場大就夠

thx joel

最驚佢太玻璃
但落場真係要靠佢把握力
始終香港做出黎既機會唔多, miss 一兩次都已經好傷

下場贏黎狗再和泡狗出線點睇

大國腳 yes
u19 no

gerrard回傳, 黎巴嫩1-0

黎巴嫩贏, 同北泡爭第二仲好

北泡致命回傳

北泡無咩form

唯一出路啦

馬里奧南華年代人工2萬美金一個月，依家高左
廢金人工夠請馬里奧有餘
唔該哂林夕百態提供資料

球中楣

😂goid

下半場妹祖兩下miss

應該踢國際賽先唔傻 佢而家冇出場機會 又唔係叫佢返港超 一個足球員有出場機會好緊要 起碼比人睇到自己d料先
但係。。。踢唔踢到表現出黎就係睇自己造化
始終你係league出到個踢國家隊既 雖然係香港 但嗰班球探點都會睇多兩眼既

之後點, 大家估到

高射炮

2-0

慘烈過香港

黎巴嫩好波

原來同組最勁係黎巴嫩

係咪應該支持 黎巴嫩？？

黎巴嫩踢西亞波果d好勁
可能大勝

pot3

又有藉口唔怪kim了

好似當年kuwait sc, 有位就放邊去爆, 單對單食硬你

我島球迷fb留言:
得來不易的勝仗，晉軍亞洲盃機會大增，希望將來世界排名能升至前100

黎巴嫩果場踢左幾耐

好有可能作客北泡係決賽咁

一開睇到入第二球，啲人快撚到，搶錢咁補射
9號係咪吉蘭丹神射手？成架坦克車咁，犯規先撞得低，好癲

世界排名不能作準

北泡同馬拉兩場點搞？

頭先如果乘勢入多粒就好，追返d得失球，作客北泡-6和到又同分就會有用

跟世界排名好on9

發完夢未

pot 3 win pot 1

同分計相關隊伍的對賽得失球差先

計唔計作客入球？

SM香港足十九幾年果個射手

Lebanon XI vs DPR Korea: Khalil / Zein / El Jounaidi / Oumari / Hamam / Mansour / Faour / Ayass / Maatouk (c)/ Ataya / El-Helwe

呢場好睇過香港多多聲

高汁波

話唔定北韓今場俾大炒

一係北韓馬拉俾人
dq

50分鐘打後全部是閪波
不過三分已袋

港隊贏到巴林我地先有資格笑人

佐迪掂波唔多，已經有一入球一中楣

其實帥除咗一個助攻之外
好多時都斬唔到俾隊友
仲要咁快冇哂體力 佢成個月聯賽社區盃踢足咁滯
不過kim點解唔換佢俾傑仔入嚟打

1001

識換 就唔係kim啦

港隊1993年中立場贏過巴林後, 已經24年國際A級賽冇贏過任何西亞球隊, 包括最廢嗰隊也門在內

True

屌,現場睇~成條右邊成日都吉哂~但佢冇氣上唔到
現場睇真係睇到佢勁hea
下半場有球反擊~右邊吉哂..但佢慢慢跑上去咁
隔黎d人都屌哂鬼
最尾換人唔係換佢又屌多次

冇撚有錯

今次亞盃外對香港來講係世紀閪籤, 對黎巴嫩來講係世紀好籤

要撳多幾球既話應該換子彈好d

唉 如果上場球十二碼入左又係咩講法呢

烏豬唔計得西亞果度慘

最搞笑話dani冇用
根本佢好過晒現有左閘啦

計都唔得啦, 最多都係和, 近年唯一贏果場係亞運會, 港隊出盡三個超齡, 人地以U21為主, 好似得個龍係超齡

9/11 機會黎喇

少爺仔打完呢場就向下跌

442？

呢舊垃圾企開d
打中堅都打到嘔血
仲要踢wb

最尾唔攻真係屌佢老母

CCTVB連賽果提都唔撚提一下

爭d就3:0 HT

CCTVB=支那台
連賽果都唔敢報

咁佢本身打中堅係廢唔代表左閘廢